連登仔必看：窮人生仔正仆街居然拍成電影

12歲的星仔走上法庭，控告父母「把他帶來這世上」，卻生而不養。星仔只得12歲，住貧民窟，自小被逼輟學，在街頭拾荒養家，然而無恥的父母竟將妹妹賣給一個成年男人！為了向絕望的現實還擊，星仔計畫帶妹妹離家出走，可惜淪落街頭，生不如死…